大家係咪覺得正義未得到彰顯?

問下你屋企兩個廢老 or 再老一輩 十幾二十年番大陸威 共享中國人榮耀
受英國佬飽飯 唔識居安思危 支持回歸 諗住有更多著數拎 至少可以上到叫雞dup 骨
世上邊有咁便宜既事 要受既就係我地呢代 因為佢地都差唔多瓜老襯
因為香港人呢一族根本就唔係正義 而家呢個情況係上一代種既惡果

哪個叫做正義

佢哋班友個天性根本就係 搵 著 數
中国嗰陣有難
港英有著數咪嚟囉
到中国經濟發展
有著數咪去囉

真心保家衛國嘅
有堅持嘅
Day 1 就唔會嚟香港搵著數
而係同竊國共匪死過